盧卡古「抽水」FIFA18：我加速得70？你們有無睇波？

據《鏡報》報導，盧卡古近日在Twitter上對足球遊戲FIFA18給自己分配的最新屬性表達了不滿之情。

每一週，EA都會給過去7天表現出色的球員調整屬性數值，而本週比利時前鋒的屬性就得到了提高，這是因為在對陣車路士的比賽中他攻入一球並且表現出色。據瞭解，本週盧卡古的總體評分從86上漲到88，所有屬性都提高了至少2點。

而除了盧卡古之外，泰亞高-施華、蘇亞雷斯以及安利-詹的屬性和評分都因為本週的出色表現得到了不同程度的上漲。

可是，雖然評分和屬性上去了，但盧卡古依然覺得不滿意，他在Twitter上@了遊戲開發商EA Sport，並寫道：「我想提高自己在FIFA里的加速屬性，我的速度還行，但加速只有70……你們有看我在上一場比賽最後的加速吧？EA你們打算對此做點什麼嗎？」

盧卡古說的當然是自己在曼聯2-1戰勝車路士的比賽末段的那個長途奔襲，他那次跑動不僅緩解了紅魔在最後時刻的防守壓力，還給球隊製造了威脅，那麼EA是否會對球員的要求作出什麼回應呢？

想學亞衣d野

全99數值卡 將會出現

acceleration 佢最少有85啦

同時ball control 要70

咁就太屈機啦 fifa跟本想做到佢大大舊又鈍咁